有冇人玩過PokerStars 之類既賭博app??

想知點入錢落去玩

嘩

玩過POKERSTAR 但休閒玩左幾年唔過50USD,
但我識左個網上朋友玩到上百萬去埋美國打真人比賽..

entropay/ webmoney 或者可以搵我買

個本有幾多？

想拎返啲錢出黎要點做

都係用果兩個方法 或者賣比人

巴打有玩開？